Le personnage module lentement ses syllabes, sa voix mélodique et entrainante ressemblant à une pluie douce et incessante sur la jungle de couleur pastel de cette planète. "Je suis un Kuyay, ma lenteur apporte une rythmique unique, nos chansons apaiseront ceux qui cherchent du réconfort sous la pluie de la jungle."
